(格蘭披治大賽車)香港係咪經常有賽車比賽呢?

成日喺屋企關埋窗都聽到賽車聲,有冇巴絲都有份參賽呢?